它的160度观景角度也让那些在派对上没有前排和中间座位的人更容易观看，而且锁紧的三脚架足够坚固，即使在刮风的情况下也能保持直立。 后院派对要点:2021年超级碗户外派对创意 
 再加上它的机身比它厚实的哥哥轻得多，这应该会使它在三脚架上拍摄时更容易获得清晰的图像。 富士胶片新推出的1.02亿像素相机的大小相当于一台典型的单反相机 
 三脚架包括一个支架，可以垂直或水平放置手机相机，还有一个30英尺范围的蓝牙遥控器，可以帮助拍摄这些家庭照片。 戒指灯会让你的自拍流行起来|流行科学商业团队|021年1月6日|流行科学 
 把相机固定在三脚架上，你就可以小心翼翼地把你的照片框起来，用完传感器的每一点空间来捕捉一个场景。 哈苏的新相机6400美元是奇怪的和奇妙的Stan Horaczek, 2021年1月2日|大众科学 
 你可以自己拿着你的智能手机，但一个稳定的三脚架更好。 如何为你所有的朋友和家人直播一个事件|哈里·吉尼斯| 2020年11月25日|大众科学 
 他带着他的相机包，但我们觉得带着三脚架走路不是个好主意，所以我们把它留在了车里。 以色列的秘密荣誉谋杀|利皮卡·佩勒姆| 2014年3月8日|每日野兽 
 其中包括笔记本电脑、相机三脚架、工作室灯，甚至还有一张半岛电视台的名片。 埃及:半岛电视台有恐怖的“万豪牢房”|阿拉斯泰尔海滩| 2014年2月6日|每日野兽 
 韦斯特说，他在工作室里看到了一张按摩床和一台摄像机，连接着一个三脚架。 “尊巴夫人”被指控将缅因州的舞蹈工作室用作妓院，并为顾客拍摄视频 
 在另一个例子中，一名年轻的失业嫌疑人花了1万多美元购买了一支50口径的三脚架狙击步枪。 阴谋论中的真相|大卫·弗拉姆| 2012年6月27日|每日野兽 
 他还带了一台数码相机和一个三脚架来记录他的努力。 华盛顿特区 的新猛男|莫林·奥康纳| 2009年10月14日|每日野兽 
 他的右手拿着一支手电筒枪，一个摄影师的三脚架立在他的膝盖之间。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 他从冲压厂跑了出来，他的相机从他脖子上的带子上晃来晃去，他的三脚架拖在身后。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 他在离犯罪现场不到十五码的地方被三脚架的一条腿绊了一跤，脸朝下摔倒在地。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 在底边的中心放置一个螺丝螺母，以固定常规的三脚架螺丝。 《少年机械师》，第二册，各种各样 
 这个装置被Camera Craft的一个记者使用如下:桌子被固定在三脚架上，并小心地调平。 《少年机械师》，第二册，各种各样